有後生仔比人打斷手指！完全分離！

唔好推住now tv話係警察

人都死幾個啦
斷手指好小事啫

係就

呢單野好能神奇
成半個鐘都無圖無片

成張相得橙色袋條友疑似係克警
其他似路人wor

哪有血
滴滴仔
幾個義士嘅血呢

RTHK同NOW 話係警員被咬斷手喎

係咪比警犬咬親呀

block

咁等錢洗阿佢

件黑背心冇委任證

臨時演員都係演員

義士
BTW 佢哋打到人爆缸就得 我哋自衛都唔得